[最強反擊手段]聽日200萬人再集會

除左連登吹風話民意逆轉外
出面周圍都係屌緊解放軍
所以上連登真係勿認真啊
我仲強烈懷疑中共唔夠錢比
所謂藍絲18區清RB行動加埋唔知有冇2000人

不過我地係時候反擊啦
聽日集會就係最好嘅機會

我地要話比世界
話比所有人知
到底民意係點樣
你唔係以為你比錢搵2000人出黎
就可以令我地200萬人放棄下話？
聽日見

你諗住兩日宣傳就有200萬人出街？

推

推，有冇機connect 都奶共東歐

個活動宣傳左好耐架啦

tui

對家要打民意戰，我地就同佢打，去返全力文宣

要錢 不了

岩啊
打民意戰我地邊有可能輸架

push

Push

支持

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

放上日程表當宣傳咗？

其實之前有好多文宣痴晒
只係改左期

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

支持 一定去

呢個上唔到熱門， 真係唔掂！

呢個宣傳咗半個月
半個月都係日日程表入面

樓主啱啱出嚟?
去到宜家仲沉醉會有200萬人

有20萬都偷笑

香港人除左返工叻, 善忘都好叻

聽日見

推上熱門

yes

呢個集會關香港咩事

你話出街就出街？你邊個？
割席啦，聽日返工

又咁突然

不過支持

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

要喺街度宣傳
好多人唔睇日程表

而家咁多示威
有abcde餐
唔係好似6月咁非戰不可
一定要出架啦

星期一凌晨要黎明行動
前線手足唔夠休息會收皮

不過兄弟爬山

推

不過宣傳唔夠，好難...

sor I mean d人咁諗

港島不了

咁咪即係冇宣傳囉，改咗期唔駛程新講咩

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

成單野完全唔覺有宣傳，而家call 聽日二百萬人，跟住聽日無人出又出嚟吹風散播失敗主義，風向撚仲有無第二招？

between LINE五毛認證今次清路障 下次清人 仲唔幫佢哋大肆宣揚國際

唔覺有

第一次見

日日上lihkg
但第1次聽呢個集會

方向岩! 推!

3萬都好好

咁係咪對方打武力戰
就一定要跟住同佢打?
請調整好你嘅心態 唔好畀對方帶住走

另外星期一凌晨需要人力物力黎明行動
請各方謹慎

不過兄弟爬山

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

圍爐當宣傳，聽日少人就開幾百個悔氣post屌柒全港人

同意要有百萬遊行表達民意，但要預至少一個禮拜

老實講依家都唔會吹到有200萬人出黎架啦
呢半年都有淺黃開始放棄 或者轉埋淺藍
ming仔616都有出黎行 依家咪又話唔認同所有野

1.身邊好多「黃」嘅朋友係笑尻解放軍唔摺被

但冇人意識到成件事係好撚嚴重

2.連登風向好撚奇怪，請自行判斷，現場同連登兩個世界

3.守左幾日休息下出黎和理非先

仲入港島

留返畀港島手足啦

好波手足

200萬人要民陣+蘋果吹雞
剩係網上宣傳肯定唔夠

有不反未？

又黎即日要過百萬人
樓主做乜9

依加先知

咁你出唔出?

推，近排發生好多事卡住左行動post

咁你出唔出?
唔明你想表達D乜
去集會都批鬥?

屌, 仲諗住做番日休息撚

巴打，依家好難入港島 加上冇咩人知聽日有集會

盡力推啦

大佬你是咪諗多咗 宣傳一星期都未必有喎

去你就去
宣傳你就宣傳啦
咁多野講

Push 死人曱近平

咁你仲唔快D幫手宣傳?

老實講你唔講我真係唔知
咁樣真心急

你咪on9啦

一晚次2百萬人

其實有講過

點會呀
有睇連登一定知
證明你地唔專心抗爭

你check下蘇聯係咩黨先啦
拉你老未=

推呀

和理非：有冇不反？

專心抗爭先最冇時間睇連登

我都係依夾先知依個遊行
有20萬當你贏
200萬一定要最少一個星期文宣

上過幾次熱門wo

屌你老母死5毛
乜po都冇
走啦屌你老母
係咁撚惡架啦
鬼叫你係5毛

咁真喺宣傳過啊嘛

宣傳左好耐啦
不過推唔起

有

上次周同學集會, 消防集會, 今日同志大會都係港島, 又如何?
去你就去

嗌幾嗌就200萬人咩

所以幫手推 等多d人聽日出黎啦

其實好難再聚到200萬人

點知聽日得5000人岀黎

民陣：今天集會人數達600萬人

我而家印100張紙落街貼，再開十個post叫三百萬人星期一晚集會，到時冇人出嚟就開悔氣post

真 不過要有人

半個幾月前宣傳過
你自己唔睇po唔記得盲當冇宣傳
咁你宜家咪send比朋友囉
係到發爛咋做乜?

點解去咁多次都唔明 班狗想大圍捕既

宣傳左好耐啦！

吹大雞

幾時發爛渣

一齊去洗樓啦

推
要去 老解出唔係當無事發生啊

兩個鐘二百萬

又200萬人 FF夠未
唔係冇 問題係未撚出到黎已經比狗趕走咗
用吓個豬腦啦

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK
google下litter green men就知係咩黎

你見到此留言即時生效，無法解除
你立刻生癌，你全家生癌，無得醫，等死！
見此留言即時生效，無法解除
恭喜

同埋即刻block撚埋你，唔俾你報仇你串我唔到lu, hahaha
你要生癌lu... 抵撚死

周同學， 消防，同志都係港島
同埋呢個係集會黎
可唔可以唔好成日都極端化所有野？

你想表達d咩?
推咗再講啦 集會都未開始就屌人

有呀

宣傳左好啦耐
同埋夠多人就得
係咪冇２００萬人就代表完？
坐爆都得架姐

118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

事實亦都證明主流民意一直企係我地呢面!

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

小學畢業未？

今日同志遊行有無事

咁就叫發爛渣

推！！！！

你想200萬人 一定要有大台幫幫手先得

咁宜家咪宣傳多Ｄ囉
近排咁多事
冇人知都好正常姐‵
放咩負呀

推下啦

幫推

全爆就得啦
咁你快Ｄ幫手ｓｅｎｄ比朋友屋企啦
仲放負

有無不反？

上次批不反未又係圍捕 反正我港島不了

叫晦氣撚
btw 多謝幫手推post

好

需要集氣

咁你去唔去？
講到可以隨時放棄呢個活動咁
抗極權活動黎架

你有無去上次周同學集會啊

2萬都偷笑,0宣

呢個一定要出呀

行動post push

咁你宣唔宣傳呀？
幫下手啦
仲放負
唔知你拉乜鳩
抗極權活動都拉
屌

我去不過覺得而家走出嚟叫200萬人係不切實際

集會仲要無宣傳 200萬? 有20萬都偷笑啦

有 but唔係港島 自己區搞

呢個一定要推

臨時臨急點call 2,000,000

我唔知 不過多謝幫手推post

連登係咪好唔想抗極權？
點解唔幫手推／宣傳
仲要放負／不推文？

所以黎幫手推po.啦

條友波台５毛狗黎

又港島 又想幾多手足俾人拉

算鳩數啦200萬
民意無逆轉唔一定係出嚟先表現到嘅

樓主好搞笑

五毛多 唔好太在意

睇下民意有無反彈就睇今次遊行人數

你可以叫多啲人出嚟 但唔好成日用200萬去 打飛機 我認同你嘅策略

多謝推po

唔建議 下星期仲有排玩

上兩次有不反對 全部都係局黎

未開始行 連人都未齊 對家就發癲咬人

記住上次修頓既教訓

200萬嗰日真係爆得多方配合
得罪講句
如果梁生前一晚無跳到應該都谷唔到咁多人出街
真係班差佬都走哂人影都無隻
跟本人多到撳都撳唔住

咁最後周同學港島集會有冇事呀？
琴日消防集會有冇事呀？
唔去都幫手推啦
抗極權ＷＯ

btw大家記得去埋fb宣傳比和理非們

呢個實去
另外都想再有大遊行

依家推返

200萬人集會
你不如叫人聽日出街著全黑會易D 沉默抗議會再和理非D

fb喺本土文宣戰線

我實去

全爆咪得囉
咁執著２００萬人做乜
上次人權法集氣都冇２００萬人啦
成班唔知做乜
幫手推啦
仲不推文

你知唔知聽日個集會有咩做！

條友波台狗黎原來

Tui

宣傳唔夠時間
唔係好多和理非有LIHKG
要一早吹定雞先得

講真一定冇 完全唔夠宣傳

agger

好撚天真

做咩唔理我啦

如果目標係坐爆愛丁堡
咁你去唔去？
推唔推ｐｏ？
唔明點解咁抗拒

最好次次都冇事啦 有邊個唔想 班狗郁d就放TG 又圍捕 試過太多次了 BTW 推下先

周同學？
琴日消防集會？
今日同志？
一定要去

push ar

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

唔去，做文宣做好啲先唔該
3罷都搞左成個星期

二百萬唔喺重點
重點喺要人

多謝你理解我呀

推推推推推推

聽日

文宣做唔好就唔去 OK

有呀
快Ｄ ｓｅｎｄ比屋企朋友
抗極權活動黎
仲要係共產黨
好有意義

TG group 都無乜宣傳

我會到

坐爆
多人去
就得

聽日有100萬都執到!!!

俾你個200萬嚇親啫

call大遊行無問題
仲攞200萬打飛機？
上一次可以成功大遊行無比黑警搞係幾耐之前？
樓主你訓咗幾耐？
仲要無認真宣傳就想攞200萬打飛機？
得罪講句
樓主你唔止未訓醒
仲要發緊夢，字典個隻

推呀 一定要出

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK
聽日記住出黎！！

宣傳咗好耐
btw多謝推文

周同學又唔見你咁講
消防又唔見你咁講
同志又唔見你咁講

坐爆
多人去
就得
推ｐｏ加宣傳啦

周同學？消防？同志？
你平行時空？

push 愛丁堡放20萬人都有少少難 係咪流水式..?

厹幫你推

咁坐爆得唔得
連登仔真係難服侍
我拜你
你去＋宣傳ｏｋ？

但我個calendar見到有個notes話集會日期同主題會改變？？？

咁咪宜家宣傳囉
放負懶醒型Ｄ？
香港你都有份架

被害妄想? 嬲都要保持冷靜頭腦

鬼唔知要聚人咩 如果咁易聚到人 而家就唔洗轉18區啦屌

聽日就喺改變咗ge日期

拉

呢三個星期有幾多大單野？
點解要怪手足？
你都係香港人
點解唔宣傳呢個活動？
懶醒型Ｄ？

係
坐爆
多人去
就得

拉，冇宣傳咁急，
最少早一星期宣傳

。。。
咁ｓｏｒ囉

周同學？消防？同志？

呢個係集會呀

I see

早咗一個月宣傳啦
就算無宣傳你喺咪唔去？

唔好咁貪心啦 200萬
利申: 去

唔係流水公式咪塞爆埋馬路囉

個個都話200萬無可能
全部人出咪有可能囉，做咩睇死自己

推！

咁攪好散，一日前先叫

依家問題係5俾蒙面及濫捕，11月17日有2萬人都偷笑

真係好on9
每次靜左一排又有班人話要搞200萬人遊行
明明次次搞左之後個結果都係唔可行之餘
仲有一班手足被補
個出發點可能係好，但真係唔可行

宣傳咗咁耐你自己唔睇
你出嚟就唔散㗎啦

民陣攪先有力200萬

早咗一個月宣傳啦

如果冇２００萬人＝失敗
６１６之後失敗左好耐啦
成班人唔知諗乜
我當我拜你地
唔想去都唔好放負

唔建議再次集中，人多大條道理提早完不反跟住拉哂

推咗先

宣傳左一個月啦
係咪唔撚識字呀屌
已經講左一次
又要我講第二次
你話係咪博屌

有咩唔得

區選咪全民公投

咁多嘢限制重睇數字，如有4OO萬人重卜街，射粒摧淚彈KO 2OO萬

推
明天見

無200萬都會照出
希望可以坐爆
去完返黎再宣傳下個禮拜再多人啲

周同學，消防，同志

其實下下拎200萬人打飛機都唔係咁好
就好似中共成日拎14億來打飛機咁

有冇不反？

利申會去

仲要係咁講拉人拉人，唔知咩目的
前幾次集會都無事

好少同意你
不過今次曲得好好

吹夠 200萬人未呀？
一個二個都係咁
拉 post 拉到好撚攰喇

可能一聽到抗極權
就

東歐瀨過野 其實應該反共
反觀西歐先係奶到盡

多謝你

前一日先宣傳，然後聽日唔夠人就吹失敗風？

宣傳唔夠

咁你宣傳左一個月.....咁多人都唔知....
我唔係反對，但想200萬，唔夠宣傳做唔到。

我照討論push 住先

聽日要出黎呀

可能我講得過份左
大家多野做忽略左姐
我講得差
但希望大家真係會去

我都係兒家先知....
呢排比較著重開花

收皮五毛，係咪又唔阻得你老豆老母返工

拉乜春呀
坐爆
多人去
就得
抗極權都唔去？
反共都唔去？
我推番你個拉呀

我推番你個拉呀

港島送頭大會

其實呢個活動宣傳左幾個星期

多你一個好多

睇ｐｏ啦唔該
宣傳左幾個星期啦
唔夠咪宜家ｓｈａｒｅ比你Ｄ ｆｄ屋企人囉
坐爆
多人去
就得

五毛咁你做咩唔幫手推啊？！

２００萬人唔係重點啦
坐爆
多人去
就得

咁就推喇

想問點解個ｔｇ ｇｒｏｕｐ搵唔到？

有push就好 不管你喺五毛定一毛

200萬人情意結

啱呀
根本 今個禮拜無宣傳咁濟
連 連登都無，同溫層外更加無人知啦

宣傳咗一個月啦

又港島

收皮啦你有無幫手forward出去呀????

樓主唔好灰心呀

都話咗港島不了
點解又重覆犯錯

共產黨關唔關香港事？

無車邊有咁多人

攞個名用下啫

但呢個集會
係講反極權， 反共產黨

上星期啲集會無發生過？？？

戇鳩

咁宜家快Ｄ ｓｅｎｄ比ｆｄ 屋企人ｐｌｚ
坐爆
多人去
就得

方向正確

唔撚去 戇灰

。

五毛caught

200萬人有好多係打卡港豬嚟架
有d仆街FD去咗2-3次就冇去過了
次次去都打卡

唔好呀

死五毛

面對現實
當連呢到都係覺得只係宣傳左兩日
你認為宣傳左一個月定三個月已經唔重要

呢個主要係俾和理非去

死５毛收皮啦
空ａｃ

無記錯新彊?

盡量啦
反極權ＷＯ
反共ＷＯ

·

香港人團結！！
香港人行出來！

如你所說 所以我地依家黎推依個post啦

唔好成日淨係強調對家啲人出黎係收錢喇，真係有好多自發出黎架，尤其啱啱個禮拜影響咗佢地交通
我唔知你係咪因為想提高的地士氣先咁講呀，但我認為要解決問題首先要承認問題
唉點都推呢個po先，我真係好想確認翻我地係民意既大多數

砌牆 貼畫啊

幫手 上IG facebook宣傳下

推啊

係架 上兩次都係集會咋 結果呢

係咪砌完再推？

個promote幾少

多過二千當贏

又200萬人??

上兩次係消防同同志
再上次係周同學
有咩事發生？

係

呢個應該小人去。。。仲要宣傳不足

［呃錢？］疑似又有假集資，求幫手查證及廣傳

推爆 和理非進場

瞓咗幾耐。。。上個weekend中環嗰啲，一多人開始set rb就亂拉㗎啦

勇武行動不干涉，盡做

和理非：
整番個18區二噁英聯展，教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場已經夠玩
文宣手足再重組連儂牆

on9 咁急點集人???????????????????

明知幫緊對家都繼續？夠竟邊個得益？

因為嗰陣係6月，而家係11月啫
6月頭曱甴都未發癲

利申定先會去

但係呢個集會無可能做到當日兩百萬人嘅效果，原因最少有幾個：

第一，宣傳
當時所有文宣都喺到盡谷個遊行，而且當時嘅人比起依家更加自發咁spread開相關文宣，但係今日先唔講啲人相比起嚟無咁主動，依家每日都資訊大爆炸，要人重視甚至知道呢樣活動嘅難度已經高好多

第二，環境安全
當日同今日講緊起碼有三個安全問題令到好多和理非唔夠膽行出嚟，其一當然係啲狗鳩咬人，咬咗咁撚多日其實切切實實咁將好多怕事嘅和理非嚇到唔講係遊行，出嚟戴個口罩都淆淆地；其二紅藍黑齊出動，有啲狗加持嘅情況下你都見到啲紅藍黑幾咁放肆，就算你笑佢地人少又智商低又自私都好，佢地依家真係夠膽同你開片，以前夠膽一隻兩隻出嚟想開無雙，依家佢地開始有大台指揮出嚟就一定更加大膽，同狗一樣嚇退和理非；其三二噁英之類，雖然都係直接同狗相關，但係分別在於放tg之後個殘留時間耐同唔一定要直面狗隻所以分開寫，唔講和理非原本一見tg就走都走唔切，依家再加埋二噁英問題浮現會更加嚇走佢地

第三，交通
無辦法但係要承認，當日兩百萬人流有絕大部份都係黨鐵貢獻，黨鐵無咗你無可能喺全港任何一個地方聚到五十萬人以上，就算講緊之前人權法集會實際上都係好多人用黨鐵到附近，而且將來都可以預期巴士公司未必會繼續咁因應人流加開班次運人，啲狗點諗都會畀壓力

第四，重大事件發生
其實香港人好善忘，件事過幾日就好易丟淡，當然有資訊疲勞轟炸嘅因素啦，但係你其實會見到每一次市民迴響大嘅活動都係有啲"juicy"嘅事發生先識畀一次反應(我唔係好想咁講但係無咩形容貼近香港人呢種有大事燒到埋身先會做一下嘢嘅習性)，最初由梁義士殉道到721/831/1001/etc呢啲事之後先會有一下係見到市民大反應(而且越見麻木，下一單要再大鑊啲先會令啲人更做返一樣反應)

第五，香港人就係綿羊
話綿羊除咗因為怕事易啲人恰到上心口之外重講緊個羊群心理，當日兩百萬人個數字其實係滾雪球滾出嚟，唔講有啲人係一帶就帶曬一家大細出嚟，有好多水份其實都係由啲口頭黃絲甚至跟風淺藍滲入去先會有兩百萬呢個數，但係今時今日好難再有咁多條件都齊曬啲場合氹到啲人再行出嚟

集中一個地區做遊行喺今時今日已經成為不可能，對上一次由攬炒巴精心計劃嘅和理非回合都失敗收場，啲狗係直接見人就咬

我認為我地應該向各區點樣鼓勵到所有人以街坊又好和理非又好嘅身份行出嚟，開花又好，摺紙又好，令抗爭融入我地生活之中，同埋應對返政府建制班啲紅藍黑營造出嚟嘅假象民意，要知道好撚多勝利球迷牆頭草，你可以話呢啲人無撚用最多就口頭黃，但係作為弱勢一方嘅我地實在唔應該對手上原本有嘅嘢放手，就算啲牆頭草淨係得閒同人傾計講句黑狗強姦犯點計都係對我地有利無害，有多啲呢種background人存在都會有助於我地個勢壓倒啲垃圾紅藍黑，無錯呢個就係大家常講嘅民意

嗱不過唔好將我呢句扯落民意撚到，可以拉攏嘅時候拉攏到更多就算係口頭黃都係有利，講返早兩日混戰扔死藍絲呢件事，呢件事要做嘅係同人講佢死其實係佢自己聽建制枝笛鳩下鳩下行出嚟做炮灰，就算手足都好其實都無人想打死佢(何況係對面扔先)，但係自己衝出嚟用頭接磚無理由入曬我地數

所以我嘅意見係遊行喺今後好難work，但係我地可以重拾過往幾個月嘅文宣連儂牆乜乜柒柒令大家習慣唔同程度上嘅抗爭，令所有人更加容易接受甚或親自升級，就算你依家重係覺得民意歸撚曬邊，但係事實上就係開始有人慢慢抽離緊成件事，但係就算只係氹得郁啲人課一次星火又好，甚至只係幫手share fb whatsapp文宣，多人做起上嚟都係助力，作為弱勢一方唔應該放過所有有機會增加贏面嘅機會，當然唔可以矯枉過正變成民意撚阻膠

你老尾 6月中到而家幾多次行動都話200萬 300萬人
次次都係未開始就成街防暴
唔係話唔好出，唔好咁大期望囉

宣傳唔夠真係

推 多一個人就多好多

其實件事去到咁已經冇可能亦唔需要再有200萬嘅場面

咁都叫批鬥?
提醒手足要謹慎分配人力物力都叫批鬥?
提醒手足唔好死跟對方出牌都叫批鬥?
講埋兄弟爬山 用埋天琦幅圖都叫批鬥?

起你底 唔覺得你係五毛
請你正視你嘅精神健康

拉
不推

各有各做

有五萬人已執到， 唔好再太care數字

呢排咁密冇咩人推呢個活動
趁仲有時間盡人事推下

唔好集中講200萬啦
最重要係有集會要人
多你一個好多

30年前東德脫蘇聯，30年後同樣處境嘅香港都希望可以從中共手中得到自由，所以借個象徵嚟搞集會，就同人鏈一開始個象徵意義一樣，明未？

聽日活動都冇人推?

pusb

推，希望聽日見到大家

推左先

1117 東歐巨變30周年集會 Channel
最新資訊
主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :
Channel Link：

聽日見！

啲人肯出先得架🙈

PUSH

有二萬已經好好

推左先，集下會比和理非出黎參與下

我要二百萬人！

pish聽日見

唔會再有200萬人

P推！

FF 傷身

推推推

同意

未開始就成街防暴 唔好咁大期望
但係多一個人就多好多

聽日見呀各位巴打！

文宣手足請留意！！！

咁急做唔到百萬人集會

而家先知道有呢個集會

原本係十一月五號印象中
改咗期
自己冇記性就話人冇宣傳

盡力啦
聽日見
推

呃晒200萬人出黎
之後解放軍全面出動殺撚晒200萬人平息事件
我唔會中你計
集會有用就唔洗攪5個月啦

連登仔表示我都唔知有呢樣野
200萬得啖笑

幫手推

其實出黎咪就係大型民調？

繼續推住先

最近文宣係咪好倦，各區連儂牆欠缺行動宣傳，好多宣傳都係臨急，街坊真係跟唔切。

你話200萬就無架喇
但都希望各位手足出得就出

其實我開Post用200萬人
係想引多啲人入黎睇
你入到黎睇
你會知聽日有集會
咁未多啲人去囉
點解咁多人屌聽日冇200萬？
盡做
盡做
盡做

贏唔到的話，香港人只能等死

poly 點算？仲守緊？怕在全部人去集會，班狗就去清場

行動 post

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。